推！明天！10/31 悼念太子站事件！11/2 星期六 維園集會！

P牌幫推～～ 香港人團結！大家一齊推～～～！

明天！10/31 星期四：太子靈堂 悼念太子站事件

11/2 星期六：維園集會

will go

10/31 太子又得, 蘭桂坊都得
但一定要出黎

另附上
終極整合黃藍商戶地圖

112 維園見

人哋話我哋會輸
但我哋會爭取贏！
香港人
加油！

推

push

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1